{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 요선힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせでは、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡いただく必要があり、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 もしペットと一緒に入室するには、そのペンションでペット宿泊を許可しているか確認する必要があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室時間と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を直火方式で焼くことは安全上許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては個別バーベキューを楽しむことができ、IPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー場は設備のレンタルと炭の提供が可能であり、駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は何をすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は事前に連絡し、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、そのペンションでペット宿泊を許可しているか確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室時間と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に起こった毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、予約特典として個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の設備や炭の提供はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では設備のレンタルと炭の提供が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 473
    }
}